之前支持trump defund WHO嘅入一入黎

大家點睇？

遲咗三年defund

有冇睇到個article㗎？
睇唔明英文？

你唔明中文？

佢三年都冇做野喎

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

當WTO係廢嘅時候
唔應該問點解三年以嚟都唔擺個人入去
而係應該問點解要白交錢三年

你唔係認為三年前嘅WTO有得救下嘛

順帶一提，譚德塞都係2017年當選總幹事，上一任就係雞珍

怪Trump三年唔擺人入去做咩？

咁佢三年都冇做野喎
defund都要等三年？

咁佢defund都要等三年？

所以咪話遲咗三年
應該一早咁做

點解佢唔一早做嘅？